老鼠樂園CM討論區3

留返個名先

謝巴打
好驚推住個gip唔比行park/過保安亭

着咗costume嘅話開咗park係Onstage一定唔得
保安亭就照bag check囉

放心 日日都有大把人拖住個喼係park到周圍行

第一次紅雨返工

Team d過馬路個到水浸

Lead打比我唔洗返

輕鬆放緊break 坐左兩個鐘

黑雨喇
放工喇

101

唔知係我好彩定黑仔
翻親個日成個land都無downtime

今日返工有咩感覺

番半日收一日錢

返全日 放全日break

等緊阿霆死 下個就係扮撚曬野既pl

點解今日翻工就出太陽

但都幾涼爽阿 暫時

做咩

我收返
熱撚到仆街
重要俾啲guest嘈話熱
幾時入得
屌你老母阿我無份熱嘅？

有得OJT
坐係breakroom無出過去

想問下幾耐會出一次糧

一個禮拜一次

Pt既話

連返第三日
琴日由頭濕到落腳
今日應該都熱到由頭濕到落腳

琴日101左大半日
今日番indoor

咩land

投訴投到有氣球

想問du有糧架可

有

開NSA?

#837個post解答到你

認真 要幾厚面皮先可以成功

唉人無恥則無敵
聽有酒店自助餐餐廳每人包一杯餐飲，有一對老人夫婦投訴個同事就係為左同經理r free drink
真係cheap過地底泥

佢地係entertainment出哂名

我係打不死的

Pt係咪大家都6月幾先train?

做乜要打格仔

回覆有人放左佢ig

Free drink咪少
周不時遇到成餐free咗

其實點解要屈服，無理投訴根本on9

不斷有人OJT緊

【星島日報報道】內地女星黃小蕾因為女兒在上海迪士尼，被工作人員指身高未能符合要求，被拒登上「七個小矮人礦山小火車」，結果在網上發文瘋罵工作人員刁難，而且服務態度不佳，令小孩大哭，但是迪士尼樂園回應指，她當時態度惡劣不聽勸，而且抓傷工作人員。
黃小蕾指出，女兒身高約98公分，因此園內許多設施無法乘坐，終於找到只需97公分的「七個小矮人礦山小火車」，明明經已超過限定，但一名趙姓工作人員分別用頭髮蓬鬆、鞋子、沒站對地方等原因，不該她女兒登車，令女兒大哭。她直言，就算主管出來也是相互包庇，解釋「可能差一點點，有時候也沒碰到」，最終更暫停了遊樂設施。
事件的另一方作出反駁，上海迪士尼工作人員指，當時在現場，沒有測量孩子的實際身高，但有一條97公分「標準線」，其女兒就是沒達到這條線，當時曾建議黃小蕾帶孩子去玩「小熊維尼歷險記」之類的遊戲，但都遭到拒絕。該工作人員指，黃小蕾後來竟帶小孩硬闖礦山車，才會導致設施一度暫停運行，還有工作人員被她抓傷。
上海迪士尼官方也發聲明：「包括遊樂項目安全須知在內的樂園遊客須知在度假區各個官方平台上都有明確列明，我們要求每一位遊客遵守各項須知，以確保遊客享有安全、愉悅的樂園體驗。我們的演職人員致力於每一天都為遊客們提供高質量的遊客服務，我們同時希望遊客對我們的演職人員體現基本的尊重和禮貌。若遊客因惡劣舉止而對其他遊客和演職人員的安全造成影響，或有其他違返樂園須知的行為，我們會要求遊客立即離園，且禁止其將來再次入園。」

有無人開左Telegram gp??

我想問ODV個單野搞成點，係咪仲KEEP住有受害者

想問下聽日返du 係咪著裇衫西褲咁就ok

係

du嗰兩日有咩做㗎？

坐定定聽書 仲會有outing同埋fitting環節 到時你就會知自己去邊個location架啦

Thank you

想問full time逢幾號出糧？
定係視乎合約幾時開始？

KEEP住有受害者
經理完全唔做野
女lead乜事都無

25號前一兩日 好似係

會唔會唔止一個犯 話哂佢地都圍喂喂

咩你OJT?

sor咩係OJT?

On-the-Job Training

想問ssfh有無分location架？

Ssfh既咩野先
Main gate 同 resort transportation都係ssfh

應該講緊security?

Security thanks

咁應該冇 同custo一樣要走天涯

不過custo都有分land架

不過custo都要日日唔同land

做迪士尼真係做到成隻狗咁

利申 前幾年summer都係番迪士尼

咁驚
返summer event覺得會忙到癲
但佢又唔落多啲位係最忙個個位

依家已經唔係啦 host 1 lead 都唔會要stay係一個land 同rpt一樣全land 走

有冇人聽日du

究竟低層生物spt其實有咩福利係咪話要rpt 先計鐘數加人工
同埋帶人有冇折

聽日du

組團聽日相認

你a&gs?

F&B

lm

如果轉左rpt，spt d鐘會加埋
冇得帶人 買飛9折

spt做幾耐先轉rot

我係續第二次約就轉左

好多因素影響
同啲人熟唔熟, 俾得多唔多更, 返得多唔多工, punctuality, 工作表現, rpt有冇位 等等

當年我兩份spt約就轉左

屌你老母今日乜事

睇你咁講之後睇一睇個wait time

我果陣都係兩份約 轉左無耐就加左4蚊

轉左一星期就加左2蚊，我應該早你一年

屌 新年TSL都未show過70分^_^

今日真係做撚死人希望聽日會好少少
冇咗班銀咭

初三果日好似試過

今日黎講香港客都唔係好多 大陸同黑媽媽佔大多數

印度人多撚到

RC有報過80

今日講野都講到啞撚埋⋯

Tgm wait time好少報大
通常都係得個擺字
報得tip board多數堅
Rc一轉載得20個，多人起上黎會好撚誇張，一係就冇人玩

試過企greeter有guest問係咪真係要等咁耐
話睇app寫30分鐘 仲即刻拎出黎同我對質
但點知一拎出黎真係寫60
心諗我啱啱新報嘅唔通又話你知咩

其實app個等等時間準唔準

通常個app係最準，因為係要greeter打電話去報，邊會屎忽痕轉黎轉去做多樣野
greeter個個通常會比實際擺大10分鐘
不過有時預著忽然好多人greeter未必即刻update得切

唔怪得，上次睇星戰我仲奇怪點解個app個等待時間長過我係現場睇到既

紅衫打古個靚女係咪無做已經好多次唔見到佢

td canteen 俾du 攻陷

本身已經有office個班 再黎多班DU 不了

啱
琴日同樣時間
不過紅日就無人

不過有du 就有女睇
條腿

份約就完lu

要𥄫都唔洗等DU啦
唔好掛住𥄫女阻住晒搞到我無位食飯

2號去見工 想問洗唔洗著suit？

見ops個d垃圾工著smart causal算啦

#HKDL_Secret1013 by 應該唔型

Pooh一架車只可以坐6個人,有次一個 party, 六個大人一手抱, 即係7個人要坐同一架車, host grouper同 lead 都唔比, 但是guest企硬要7個人一齊一架車,

之後去到經理到, 如果經理都唔比, 個客會去 gr 投訴

經理都堅持了一段時間，最後manyjer （英文唔好，有無打錯字🤔）以息事寧人，酌情彈性咁話，因為安全原因只可以6個一架，但是今次比你7個人一架車，下次唔可以架 ！搞咁耐都要比佢7個人上同一架車

其實咩 safety first 都係廢話, 大原則就係唔好比人投訴,
經理你地比7個人一架車, 有無violate safety ?
經理你地解決問題方法就係讓步？
如果係 host讓步，佢以息事寧人酌情彈性方法處理，7個人一架車比經理捉到，會有咩後果 ?

________
報料專區

屌你老母邊個應該唔型
係咪陷害呀

餐飲服務款待專員(酒店餐廳侍應)
呢個好唔好做?

6個人我覺得迫，佢地點坐7個

係咁架啦 乜春安全至上口講姐
利申 中過伏

客人唔守園區規則 = ok
但係你唔可以唔守員工規則 即時係special case
佢地目標係唔好害撚到佢寫report

各位巴絲打好，今次借人ac問嘢，希望大家可以指點迷津

利申：我係今日啱啱上完第二日DU嘅part-time雞
我想問下迪士尼個文化係咪即使OT都唔准你如實打卡、一定要你報細OT鐘數？

本身今日係1800收工，而我個post係merchandise
收工後，分別有個叫Him嘅四眼肥仔同Jessica嘅女人(冇戴眼鏡、30歲左右)帶住成班都係Merchandise嘅DU雞(包括我)，話要幫我哋改kronos密碼
呢兩條友我都唔知HR啲人定係Merchandise啲lead

去到1815，Him同Jessica係咁催人打卡，但係仲有九成人未改密碼
有人問多幾耐走得，其中一個話5-10mins
所以好多人都聽聽話話，1815就拍咗卡

點知改個死人密碼要搞好鳩耐(要用課室入面部龜速desktop先改到，每次一個人用)

平均每個改密碼都用咗4-5分鐘，我用得2分鐘都要1910先走到
我後面仲有人

即係好多人，包括我無啦啦OT咗成粒鐘！
而家仲搞到畀bf屌鳩我遲到

想問我可以點做？

Btw有個新同事因為更表有問題，好似仲要跟佢哋行park，佢分分鐘八點先走得

唔係 平時幾點收工幾點打卡

tland 哪有女

真心 酒店真係不了

Merchan表示幾點走就幾點打
應該係du ot好麻煩先叫你地打左先姐

[memberBtw下次上網講野唔好爆人名啦 ][/member]

間接玩自爆

咁咩land先有呀

好老實
只係返工第二日
就要OT成粒鐘,啲高層只係識顧自己,揀個最「方便」自己嘅做法
要你早成粒鐘打卡
唔畀你如實打卡,冇道歉,冇主動交待點計啲人工
反而DU臨尾一粒鐘啲時間就用嚟介紹啲濕鳩酒店濕鳩餐廳

未開始返工已經搞成咁
我真係唔敢想像真係開始返工會點
啲高層咁撚自私都有

記住正式返工嗰日搵返呢兩個人出黎屌撚到佢地反皮然後用封辭職信掉鳩佢地塊面阿

有冇detail?

真係好多謝你咁有建設性嘅善意提醒
不過我覺得放上嚟講下都已經好夠
反正佢哋真係有咁做過,我冇抹黑佢哋

啱阿你無抹黑佢地
絕對相信啲lead大部分都戇鳩鳩咁
不過覺得你都有啲料到
認為被剝削你絕對可以爭取同提出疑問
平時我啲lead會事後幫手reg返遲收工

利申我唔係你條team 祝你做得開心

做樂園嘅cm都要預早15-20分鐘返去換衫然後行去location (要搭車嘅唔知要預幾耐)
酒店至少要預早30-45分鐘換衫等車，放工又要咁
分分鐘打完卡要多一個鐘先走到
但只係多幾蚊

有料到就唔敢當
$56 一個鐘嘅炒散其實真係唔難搵
我唔知呢度ot文化係點
如果OT都唔計鐘嘅話,真係大不了搵過另一份

啱啱睇返舊post
仲有個lead會偷錢 真係吹撚漲

有疑問就同組長或者經理講
你咁樣下次再OT
佢地覺得你唔care
下次OT又會無錢
淨係到罵唔會變翻56蚊出黎嫁

一早講左好多次merchan好撚閪
特別係FL
pt又成日迫鳩人交更
點解仲要嘥時間入黎做

咪答左你幾點收工幾點打卡
有電話嘅話打返去問都得

咁大個迪士尼總會有老鼠屎
佢偷錢就係貪迪士尼夠大
無乜人管到同睇到
係等其他odv host到底幾時做佢一獲

我個邊如果真係要你OT
組長係會入電腦寫明你係OT
計翻錢俾你
而且Kronos都睇得翻

我都想知 有冇介紹

Tland啲女都唔錯啦

真心咩

想問下今日兒童節
多唔多人入場？？
一陣諗住入黎

TL真係已經算係咁
巴打要求唔好太過份

最怕當面講出嚟
又會畀佢兩個針對,以為我有心搞事
我都唔撚明點解嗰度成廿幾人,畀人食咗接近成粒鐘都可以冇一個人出聲
而呢兩個高層亦都冇主動交待返會點計呢一個鐘

btw最「方便快捷」嘅方法就係幾點走就幾點打卡
喺咩情況下又會搞到啲lead入電腦幫你計鐘?
有啲咩甩漏,唔係又搞到啲同事自己咩?
當然同事係有責任自己計好自己份糧
但係點解明明有得避免,硬係要做埋哂呢啲無謂嘢?

包唔包食?
剛剛畢業,想做住PT 搵長工

你睇下AL同FL

咁你又唔出聲，又好意思話人唔出聲既
問清楚啦下次

唔包

F&B有廿五蚊餐券

cm去酒店食野有幾多折

唔該
有冇人知個interviews 大概會問咩問題 ?

#HKDL_Secret1054 by 應該好鬼型

今日係端午節，park好多人，有小朋友走失都正常，是咁的，有個小朋友就走失左，咁cm就幫手搵返家長，某膠層jxxxxx sx咁岩行過，佢明明見到有小朋友走失2個cm都好緊張咁周圍搵家長，小朋友又聽唔明cm講乜，但佢明明就見到又唔行過去幫手仲愈行愈快，有啲咁嘅膠層，多l謝哂！

________
報料專區

D人改名有冇諗我感受

想問簽合約可唔可以改時間？

HR打黎約你簽
你唔係應該ok先約實邊日？

唔啱就過主唔好阻住視線

Interview完即時約

應該可以 如果你有hr電話

呢兩個land如何 我無乜留意
TL套衫我覺得唔少女女都carry到
身形已經贏左半

想問下遊樂設施及賓客服務款待專員 ─ 全職 一般一次簽約係幾多個月??

唔記咗依家係in完即簽添
唔差在留多一粒鐘

Perm

其實條友係咪專登揀曬啲靚女去自己地頭

有冇人25號去灣仔勞工處in 完已經收到電話去簽約

話左會簽約但仲未有hr電話
大家試過等左幾耐

Ching幾多號in

已經兩個星期

真係有得揀人架？

我一個星期前in 但6號就去旅行 今鋪gg

我有去in 但係冇打電話黎 應該唔請

補充一句f&b餐券係廚房先有 樓面odv都冇
做f&b都唔包鐘包食

個經理係男人正常都揀靚女啦
揀淨個d就問隔離land經理要唔要

點解唔係TL條友in我
我都幾靚仔可以襯翻其他女同事

追咗cm post一段時間，其實我覺得cm做野唔洗咁上心，有咩事咪掉返個波俾上頭咪算

因為鍾意呢個地方 先繼續想留係度做 自然想守護呢到啦
盡自己本份就算

當你出嚟社會做事你就知，呢個世界好多屎忽鬼，好多人搞搞陣，無能力既上咗位，有能力既上唔到位，理唔得幾多，做好自己本份就算，最緊要唔洗自己咩獲

無錯呀 做好自己本份就真係算
我認我係垃圾狗 個客堅持咪叫host1/ lead搞 有啲野真係唔到我呢啲細嘅決定嫁嘛

Hr忙到唔記得左定轉軚唔請

啱架喇，佢地做大咪由得佢地決定

要請就一定會打黎

又返工啦

屌又話落雨
曬到仆街

啱啊
啱啱出老鼠車嗰陣心諗咁撚熱嘅

有事 保險唔賠
超載係AL好撚麻煩

有冇拎垃圾雨衣

又唔洗你賠

係 但成身蟻
係入面 做得經理 都應該有番咁上下閪
唔係都上唔到呢個位

推

應該都係叫你讀下普通話 用英文問下關於迪士尼啲問題咁
唔洗擔心f&b咁唔夠人應該正常都請

中

有我太陽神翻工大家唔好FF
雨係無用嫁 要有雷先得

咩獲都係上頭咩啫

到時上面懶到落黎又話你明知唔得 點解唔阻止個lead比意見佢
笑撚死

Lm
做酒店餐廳慘過食屎

口講 邊個知

點解

上頭落到嚟話俾客坐仲有得吹水

有無人做過pictureworks? 係樂園影相同賣相？

做廚房做到狗咁

日日一個對
仲要唔正常都請

酒店餐廳做咩事
想做pt

A&GS?

不過唔幫手就真係仆街嚟

今日熱撚到仆街 有酷熱啦 快撚d加break la

所以今日無入園

係rbh break緊既大大聲講高登同連登關係既al jrc 同事 你隔離條女幾靚

Pt如果請假無醫生紙會點

Warning

咩名

圖呀

我之前都in左ent 但有幾日返唔到 佢話幫我申請no pay leave 話會回覆我批唔批 結果又係冇聲氣喺到等
Btw絲打幾時in的

已經請咗人train緊

你都係搵過第二份啦 人地有大把人去in 點解要請你依個要做多額外野既員工

嗰陣驚報個日子太遲佢唔請 就同佢講早啲既日子只係有幾日唔得 點知有個dse既七月先返得工都請
雖然自己蠢左 但如果佢嗰刻唔想請既可以hea句話如果請既hr呢個星期會打電話比你之類 唔洗話幫我申請乜乜物物兩星期有回覆搞到我真係等

這就是ENT

如果有1 個warning會點

4張88

起碼有電話呀

hkdl_secret有個成日爆曬粗cm既女人係咩人？佢好似個個dpt都答到嗲咁
但又好似唔到point咁 勁奇怪

其實著住制服影完相可唔可以post?

Backstage緊係唔得
Onstage就唔知了

有同事last day post咗一張係後台影嘅相

有無辦法解決到？因為去旅行又無人食到更又唔知點補紙

硬食一張

不嬲boh都唔影得相 就更加唔好話po上網
無論係po喺public定自己private 嘅social media都唔得
Onstage就如果有人揸機影都ok嘅
例如係有guest/自己fd入去玩同你影 send翻俾你
但唔會係自己成班同事係到自拍圍威喂囉
如果要係後台影相擺上網
唔係話lead/sm/am講得就得 係要經公司批准嫁

其實大把人走精面架啦
基本上你個fb/ig係private得frd就唔會比人捉到既
一係就矇左個background佢
其實個個都係咁影

有啲野唔洗講啦
呢排咁敏感
俾人捉到就抵撚死啦

點硬食 唉 係咪要寫張野 好煩喎

寫乜鳩
你收warning乜都唔洗寫
交個人出黎就得

點解唔直接同編更個lead講左先
你no call no show食warning如果pt想續約/第時想rejoin都。。。

因為同lead唔熟 加上 唔想搞太多野 而且呢 我主要去個邊睇病 我唔想個邊出醫生紙寫我咩事 咁我點做好？

咪玩啦 你咁樣no call no show一定大穫過你話要去旅行但交錯更 講多幾句sorry一般都無咩野

但都出左更表 依家講 太遲啦

你自己決定啦 我都試過出左更表先講 最後都無事 同lead傾都驚無人幫到你喎

是但搵一個lead講？ 同佢地好少交流

搵人食更先啦
之後同經理講翻唔到

你都識講last day
who fucking care
onstage 自拍、玩電話乜都有啦

唔係要交比經理架咩

依家係放入602個假紙箱度架啦

post公司d文件出黎

呢度有冇mg同事

樓上 陣間有啲閪客見到夾硬沖入黎多得你唔少

有冇腦？

樓樓上仲唔快手del左張圖佢 唔好累街坊啦

大家要好好享受呢排無乜客
過多個令星期就打大佬喇
仲有太陽伯伯呢個大大佬

咁既天氣，熱到唔想入園

係咪就快6折？有d嘢想買，但太貴所以一直不了

星期日少人到以為buyout

熱到仆街呀

朝早出去做opening
底褲都濕撚晒

星期日一早入咗，玩2轉灰熊已經頂唔順要走去lion king，之後都玩地方呢埋算，唔係book咗書房既話我諗我會即刻走

星期日係好撚熱宜家諗緊marvel入去一次就算，到9月halloween會員優先場先會再入，咁熱真係頂唔順

已經係企室內 換衫件底衫可以濕晒

你地員工夏天會唔會有多件衫換

可以每樣野借兩件
比我就唔換
反正換完都係濕多件

係 反正一定著底衫

底衫都慳番
番工攬住部風機

屌 依家啲衫洗得唔乾淨
個身敏感生左勁多粒粒
風機啲風熱嫁
仲有breakroom office ride啲都好似虧撚哂

咁你唔去summer party 喇？

有啲咁既野架咩

風機好過無咁解囉

做完opening已經濕撚哂

未返工已經濕撚哂

Check車都已經濕

咁熱你地有冇多咗break?

原來沒有，從來都沒有

只會少左 唔會有多
咁熱促使同事CS/first aid

睇黎呢位同事已經看透一切

夏天著長衫長褲企室外同收買人命有乜分別

睇見都覺得辛苦

啲guest成日好奇我地點解重著長袖
我都想問點解阿

依家本身已經唔夠人翻同xmas比少咗break
以前玩緊對bump

其實我想問好耐

某啲有得著短褲
但會曬到一節節色

其實好撚慘，係戶外乾煎

點解灰熊停咗，係咪熱過頭無人玩

剛剛見完工底已淆
覺得入到職既都好勁

你見乜野淆到咁

後台裁縫

係咪冷氣工作間

我想問下part time喺邊到見？
因為我見嗰迪士尼website好多都係full time
想搵份暑假工做下儲下旅費

以前入park玩都覺得夏天cm著長袖好辛苦
但諗諗下，其實短袖短褲套衫係好撚柒

長褲都可以，上身改短袖都舒服好多

可能覺得長袖冇咁易曬傷？
香港熱到仆街，又實在唔可以以其他地方嘅樂園衣著作參考

Technical problem

係 氣氛已經嚇死

有冇人做酒店
點解一個靚仔cm都冇呀下！！！
翻工冇動力

TL 包場
搞乜鬼，好grand 咁
唔知有無靚女

香港天氣熱既日子多，長袖真係好辛苦

可唔可以出背心costume

背心襯皮鞋 不了

著波鞋是常識

Audition walk in都得啦洗鬼apply咩

都係個度搵
有就有 無就無架啦

宜家唔請人咪無得見

餐飲服務款待專員 (樂園/酒店) (兼職)

廚房助理 (兼職)

樂園服務款待專員 (清潔服務) (兼職)

管事清潔員(兼職)

唔好成日有人包場啦，11點先放工返到屋企成1點
點知第2日返早 dnlm

黎自北韓嘅朋友？

返早即係幾點?
尋晚都係準時11點打卡先走得呀dklm

返9啊

其實我唔知北韓點解

想問ie study係咪短褲波鞋都得
仲有ah 07 day係咩黎

Ie study好似係幫一個叫ie既部門做research
要去on stage既，著d look，詳情問番自己lob lead穩陣
Ah個d係勞工假補假

Custo歡迎你
以上只有樂園服務相對唔西

我聽日in 餐飲服務款待專員

洗唔洗著西裝

Smart causal 就得

我spt補咩假

好似做夠某個鐘數就有

咪係
又冇錢嘅

#HKDL_Secret0869 by 我係北韓人

RE #HKDL_Secret0820

Re : #hkdl_secret0820

呢個係喺attraction team嘅別稱：

北韓係有室內過山車嘅地方
因為一男子政策 有佢講冇人講

伊朗係幻想中的世界
表面上比北韓開放，不過咪又係某堆人話哂事

中國係指有鐵路、畫室同森林嘅地方

美國係指三個連接嘅園區
曾幾何時係大家都想去嘅地方

________
報料專區

點解kronos會無啦啦加更

成日都係咁嫁啦

288住酒店既同事態度可唔可以唔好咁撚閪

成班同事唔知會突然加更，結果奶曬野
次次無兩分鐘就要強制登出重新禁個爛鬼密碼，鬼會日日禁入去J 咩
不過近日好似唔洗再入ac pw

點解會要你追更

有冇人in過pictureworks?

樓上做乜

黎緊連六呀

其實audition難唔難？

呢個post 浩氣長存

利申 已離開2年半 好掛住老迪

咁熱既天氣 扮公仔既人辛苦哂

家陣仲有冇瀕臨絕種RPT

連六same here

RPT
但點解係瀕臨絕種？

我嗰度大把

佢講緊舊制RPT
15年嗰時改左制 RPT由終身約變左做一年約

Actor/actress同performer有咩分別？
前者係鬼屋要講野嚇人嗰啲？後者係扮公仔？

原來家陣 RPT一年約
睇來我真係歷史久遠

講多啲
我走果陣 SPT基本上轉唔到做RPT 所以瀕臨絕種

邊個lob咁慘情

價錢既分別

兩樣都係鬼屋

有冇巴打知道hr電話

白衫

7月3同4號 DU
有冇人一樣

職員飯堂賣既飯,係咪比出面平 (美心?)?

頹飯20幾蚊包野飲
食好少少就30幾蚊
Team d再高檔少少個d就40幾

大學canteen 個價

炸脾薯條 加個麵 當年最強組合

仲有MP canteen 油脾特價飯

MP咁遠 不了

頭先見到一堆白shirt一齊行，似新人，係咪train新人

都係坐shuttle

想問PT cast買係迪士尼入面pandora有冇折

Du?

咩係du

disney university

入職前着老西上果個

唔知，頭先係大街近會員中心見到，一行好似5-6個，全部白色shirt深色褲，似有其它職員帶住

有，跟番你個discount type
A type 8折，b type 65折

得45分鐘食飯咁短邊趕得切
依家仲要同Marvel迫

45分鐘咁少

仲要無錢

你地有冇員工優惠架？一張飛成6舊水

員工買飛好似得95折
比你慳番程地鐵錢

搵個會員同你去，由即日至7月14日，「奇妙處處通」會員專享限時「好友同行」優惠，可以優惠價港幣$389攜同好友入園*。

慘
當年成日去MP食

Marvel班友自己有 breakroom係都要用人地嗰個 死返去啦

仲要一去成幾十條友
本身MP出餐已經慢

佢地霸埋人地gg個breakroom MP就話係canteen gg嗰個關你地咩事

marvel 唔係TL果邊咩 點解會去左MP GG

係pavilion搞呀 所以咪去咗GG個邊

求details

今日3號波大法
應該power up都唔洗

Fuck今日放假

北韓人今晚收11

8號仲駛唔駛番工😂

想問下做左好短時間就辭左酒店
但想入樂園做
再in會唔會有問題

8號個park會閂門，番左工d人要er
睇下自己team會唔會留幾丁友係到做防風小隊

視乎你咩部門
有分necessary cm 同unnecessary cm

利申 當年做necessary cm 8號坐係到唔使做

我想問演藝人員中心開幾點 閂幾點？

酒店員工係咪無得走

想知actor interview難唔難

宣布即將8號d餐廳照做生意

呢間公司真係好有良心

走得快好世界

睇住伊朗人一早撤離

短成點

想問下黑

兩星期

你今次唔好又走咗去喇

差唔多5黑先撤喎

請問迪士尼去旺角嘅通宵巴士幾點開，係邊度上車，邊度落車？

放心 更短既都有再請

得迪士尼公司車先有通宵wo 九巴好似無通宵巴士去迪士尼

見你地一早已經圍晒繩

依家3號波紅雨係咪都照翻？

係呀 紅雨又係hea hea hea

所有風球除下

落雨濕濕着爛雨褸 不了

有冇ching星期日in halloween

0930咁早有無人去

1100 la

3點幾趕緊人走

唔識跳舞係咪無機

都未必嘅

今朝team d火警？

今日off
願聞其詳

Same here

想問上網申請完份工 通常幾多日會通知你去面試？

幾日至到幾個月都有可能

試過最快一個鐘

Extra shift係咪用app報

上cast portal
依家好似有link 用自己電話都上到去報

Interview完覺得你啱咪快快手⼂⼀⼀⼀⼁乛⼀⼀⼀

之前有朋友in 萬聖節
佢好似係叫你演繹一段野
不過身高都關事
前年好似全部收高佬
話performance即使差 但係高就收左

識人好矮都收左

我好矮 希望收

其實點樣為之追更？同埋點解Kronos人地放更比我 點解成日對方搵唔到我名

姐係好似你今日返夜
聽日要返早，無咁多時間俾你訓
另外就係，kronos 廢是常識吧

當兩條更之間(第一條完結同第二條開始嘅時間)少於12個鐘 第二日就為之追更
人地放更俾你你只係需要accept個request就得

11點 好驚

In Halloween performer唔識跳舞係咪冇乜機

見上年都好多人去in 其實請幾多個左右

即佢放個更 係中更黎 但第日我放假既 但個日既更係搵唔到我名 成日搵唔到我個名

直接search都無？

halloween約已簽

羨慕 我入左second in就收左皮 姐係無機？

想問Halloween 入左second in無即時簽約係咪無機？

有TG?

我都估唔到過到跳舞呢關，佢話可能會打比你，我都唔知

你係幾點果批 我係衰係跳舞

11點

遲你一批

兩點 跳完舞就
成批人淨係call咗兩個

上年係對白跳舞兩樣一齊in
但我見今日有啲無跳都請咗

翻去等call多數無機嫁喇
最多有人突然唔做執死雞

不過今年part舞真心難
好多step勁似好易亂
聽到music個下嚇親 快到

做鬼屋有舞要跳架咩

係個歌難跟

應該同你一齊跳 揀左兩個女仔
勁少男

應給係舞台劇果d frd掛

11點嗰轉請左好多男lol

因為早去得都係舊人居多
11點前in啲男女比例都幾正常
之後全部in都係女多男少

不嬲ent audition都要跳舞

太on9所以唔請我

無囉都 勁濕鳩

same here

你地係咩po？

今日見到一車車merch cm係機場training

我都係du喎

有無人知管事清潔員好無做

七月約咗成班同學去disney玩 諗住用員工優惠入park 但我仲未玩過U型 我好驚離心力 剩係玩到灰熊山谷/space mountain嗰類 同埋海馬嘅瘋狂過山車同滑浪飛船
想知U型離心力係咪真係好勁 佢地個個都勁鐘意玩刺激機動遊戲 但我唔想喊住落黎

應該同海盜船差唔多

但我覺得海盜船好恐怖 十歲果陣玩過室內既海盜船已經勁驚 同埋啱先有做資料搜集 見到話U型控制喺一分鐘內係因為唔想啲人玩到嘔

U型好廢
你要講最驚係向前落去嗰兩三下

向後冇咁驚？ 如果坐前排係咪最唔驚 同埋佢離心力係灰熊嘅幾多倍

驚咪唔好玩囉 玩少個ride又唔會冇frd做

我覺得向後唔驚
大概2.47倍

鬼知幾倍喎 起碼兩倍啦 灰熊根本唔驚

之前去USJ唔敢玩翼龍 個frd已經好掃興啦 我唔玩硬係覺得好似欠左佢

多謝 想大約有個心理準備

咁祝你好運
利申：玩過 但驚

點解一定要一齊玩 上次同個細膽frd去USJ 我想玩翼龍 之後佢自己去行下shop先 玩完咪join返

我想問下保安果邊有無得長返早？想轉過來做

灰熊我最高紀錄好似一次過玩7次

灰熊真係好玩 加速嗰度好爽 不過岩先發現原來U型未起好之前係space mountain最驚 但玩親都勁暈同想嘔

跳傘都驚

space mountain上次都玩咗7次，已經唔驚

跳傘唔驚，但次次都要等好耐，所以唔會成日玩

太空山好廢 尤其是翻新之後鬼死咁光猛

驚污糟咋
啲seat belt 不了
呢排都係等廿分鐘有得玩

啲belt係咪無人清潔

根本冇清潔seat belt呢項工作

所有ride既restraint都係污糟到仆街

Btw rc坐最前排最唔驚

依家落雨濕晒 又up住 不了
每次出完掂過restraint翻去都一定洗手
有時啲ride dark day/ seat belt壞咗會換過新嘅 不過隔一段日子應該都吸收咗好多人嘅日月精華

咁污穢

如果kronos寫du helper係咪直接去cast center個度報到

唔落雨掂完都覺得手仔好臭

試過前一晚落雨第二日灰熊個手柄

吸濕手柄

今日收到offer27號in a&gs full time 想問in完大概幾耐有工開？

巴打幾時報架

琴晚網上apply今日就收到通知

簽約個時會講 佢會夾埋DU時間上堂 你預都要一至兩星期後先返到工

Full time約去到幾時？如果中途想resign要幾多日前通知？同埋可以請幾多日假？

第一年大假得十日
Full time 一簽就唔洗續 除外你到左六十五歲
不足三個月7日通知
做滿三個月就好似要一個月通知
同面公司差唔多

mechan lm

想問下，有無人做過迪迪尼保安？

要睇返幾時有DU可以上堂
同埋location有無training夾到時間俾你

下星期in樂園支援技術員
請問有咩要注意？

Btw其實係咪做魔法書房/獅子王/巡遊有關既野 ？

咁出糧個到會點計？

照計鐘數
ft一星期要返45個鐘 你當一個月195個鐘
DU同training都係咁計返落去

袋2千銀上堂，然後resign.

冇巴絲做緊/知道係咩黎 ？

M痛返工真係好攞命

屌 係咪返多左工就會比人cut更？

多數都搵spt 返，因為人工平

btw 今日返工既巴打辛苦唒

去7仔買杯野飲啦 辛苦唒

其實今日算少人啦

唔少 6點後多到爆

Agger 但唔識做野

邊忽少人 無停過手

比起之前嘅MA party
今日真係少

唔好淨係話SPT

今日收夜嘅辛苦曬
今日落雨果陣個個塞係鋪頭
我行都行唔到

下 我咪係spt囉 佢地係咁cut我更 搞到我仲以為我係rpt黎on99 連續幾次比人cut

du會有咩做？

有冇人做緊道具維修個邊
過兩日見工好緊張
可唔可以分享下大概係咩環境

做咗接近一個月,有感而發

之前我喺度都講過,自己DU第二日已經無啦啦無償OT成粒鐘
加埋前幾個post好多人屌哂鬼有好多小圈子、機心lead乜乜柒柒
嗰陣都對呢份工冇咩好感

之不過做落又發覺唔係嗰回事
啲同事、組長都好好人,so far一個閪人都未遇到
小圈子係有,但係我呢啲當暑期工咁返嘅人其實就冇乜所謂,反正都明白如果要同事做朋友係好講緣份
所以平時食飯我都唔mind自己一個食

最緊要都係識睇人眉頭眼額
有啲lead / 長工(多數係阿姐)母愛泛濫,唔介意你係咁問佢嘢,甚至仲好撚開心咁教你
至於有啲人長期都好似精神繃緊咁,你最好自己試多幾次先,真係唔曉 & 冇其他人可以畀你問,先再問佢哋(大前提係你試嘅時候唔好整多幾舊屎出嚟畀人執)

但係我都聽有啲入咗其他land嘅朋友仔日日呻佢哋畀啲人事關係玩死
即係都係呢個post啲人屌過嘅嘢
所以我覺得做得開唔開心,都要睇你自己畀人派去邊,同埋都要睇自己摸索下

你做Custo ?

迪士尼冇制服？
du要著shirt同西褲？
咁返工都係咁著？

Du要著shirt 同西褲姐
你係前線做就有唔同既衫你著 公司衫黎
後勤坐office 就好似du咁著 你未入過黎迪士尼咩？

好耐冇去過

真心定假膠呀

後勤唔一定好似DU咁著,有套藍色恤衫深藍色褲制服都係for後勤位

唔自爆啦

自膠

今日見到一大堆DU白衫人行過 有幾個女幾高質

我係其中一個DU人喎 想知你講邊個

巴打可唔可以講下DU有咩做?

好似ODV人

第一日講下華特迪士尼慨念 第二日就會講香港迪士尼嘅資料之後再試衫

坐係到聽成日talk?

中途有放飯同放你去land 入面影good show 果D 囉

翻學咁 好天會行下park/hotel

你又知？

深啡頭髮 黑色傘裙 好難形容 大家都係黑白dress code

見到ODV人接佢地

新嘅MARVEL次元遊戲好玩？見人好似行多

鬼屋模式，你估下會有咩玩

FOLLOW ME

PLEASE KEEP MOVING

望secret打個評價好壞參半，個心1516入唔入去玩好

唔好太高期望去就得

其實我個人覺得ok 不過真係一次就夠

啱
不過日頭排60mins 真係唔好預我 夜晚排隊無咁辛苦

我晚會時候排75分鐘

有冇人可以教下我full time hair & makeup stylist 點樣apply?
我上網用LinkedIn 申請完ac 填填下行開左 之後佢就話我閒置太耐踢左出黎
後尾我唔記得左個user name 諗住答佢問題拎番就話鎖左我ac
宜家再申請第個ac又唔得 又已經鎖左我幾個鐘
求解答

可以唔用Linkedln
可以用email開account

我呢邊都試過 都係入唔番打資料果頁
我原本係打到住址果d

兩邊*

用email create完account應該可以開始申請架
利申: 試過開多過一個account

Lk有條女真係ams中最靚 長髮唔帶眼鏡 真係好正

終於搞掂 唔該哂巴打
Btw我填番工時間果度好似有d尻 其實最尾係咪都係佢話事？

nametag咩字頭

都係
Part time既話可以剔返星期幾
Full time就冇

希望有機覆啦

可唔可以形容多啲
得閒去望望

想問下有無知道，香港迪士尼酒店去迪士尼地鐵站尾班車係幾點

無記錯係24小時

多謝解答

好似係去到12點幾，之後係按需求提供服務

諗住入食尾場自助餐，食完10點幾，驚無車返出去地鐵站

今日du

放心 一定夠時間

多謝各位解答 肯定有車就放心晒

迪士尼個尾班車好似12點30

想問in戲服助理有咩要注意
洗唔洗著西裝in

Shuttle一定有
成日食完11點先走
試過酒店除夕倒數12點令都有攔

港鐵迪士尼線迪士尼站尾班車係0040

有無師兄可以介紹我翻8月pt

Thanks

如果係DLH 行過去都好快嫁咋

係咩我從未去過酒店所以唔清楚

紅線係入park
綠線係去酒店

thanks 原來一條大直路就去到

喊出黎，今日個Lead打黎先識醒唔知返去會點死

收信

成班三五知己行去都好開心嫁

係喎 食完自助餐咁樣行返出地鐵站都幾爽，一邊行一邊吹下水

已經約咗班friend入園玩再加夜冕buffet，玩餐勁食餐飽

好懷念未翻工之前成日入去玩

你地off duty時間係咪可以入園玩

但返工係果度玩又係果度，會唔會覺得好似無離開過工作地方咁

我自己off duty入去玩仍然都好enjoy 係裏面由細玩到大好多回憶
只不過依家放假我會選擇係屋企瞓覺

我會唔想玩返自己返工個個land

I know that feel bro 但唔去又無野玩

t land

北韓同美國都係後生仔必去嘅國土

另外嗰兩個真係純粹用黎路過

我入親去都留係t land多，北韓即是乜

即是f land同a land

又黎重溫一下

北韓係指太空港口
伊朗係充滿幻想奇妙嘅世界
中國係有古董車火車同森林嘅地方
美國係三個相連嘅新世界

以上都係A&GS改嘅別稱

依家淨係入去做太空巡邏員

小小世界都可以入去涼下冷氣 但其餘時間真係路過

我通常睇完書房就走人

話時話幾時摺啊佢，我想趁佢仲係到玩得一次得一次啊

暑假都仲有機會

以前會睇高米 MWB 不了

pt 有冇車費津貼($15?)?

Rpt就有

真係有㗎？

完全唔知邊撚個改
自己都唔知自己land有個咁嘅別稱
Secret條友講到好似大家都咁叫咁

初初都唔知有 後尾secret開始有北韓出現 問下啲老patpat先知邊個打邊個

到底佢有冇打算公佈巴斯幾時收皮嫁

點會無 你無睇糧單咩？

上年2月加人工開始有啦

SPT係咪冇?

SPT乜鳩都無嫁啦

網上咁多人都講 正常都應該搞啲野出黎
不過據聞都仲未有確實收皮時間
日本starjet收皮都有product出 甚至有MM比客拎道具影相 唔期望佢會好似日本咁 但至少都早啲比個時間等人可以預時間做最後一次巡邏

之前搞埋啲乜野starwar走去閂史迪
依家MARVEL又要換走巴斯
IMX個陣吹到好勁點知依家
遲下TLAND俾MARVEL正式入侵應該都係變路過

起好先算，我唔覺得marvel會有咩特別

起埋起埋咁多high energy ride
又留唔到人 想做死人咩

不過點都好，佢起好咗之後樂園各區人流應該更不平均，佢咁多野玩，a land就無野玩

行去TGM

其實a land會點發展，得一個遊設施根本聚唔到人係果邊，個個都係經過去灰熊

我個land做左十年嗰啲都唔知自己land叫嗰個名

唔通

黎緊有新outdoor theatre 做moana

我知，但劇場show唔足夠令人聚係果邊

佢認為可以
之前上網都講過硬件吸引唔到人咪用軟件
等於halloween你唔搞event都無人入啦

劇場show啲人睇完就走，最起碼要有個機動遊戲果類先吸引到人

想問下Kronos交更個時限究竟點計架

問下lead啦

老老豆豆
LK好曬位

完全唔明佢部FP機有乜用

以前有派嫁 不過唔知點解後尾無咗

LK會爆場架咩，實入到架喎

試過爆咖

odv偷錢條友被辭職

新年個幾日開5場嫁

益咗佢

想問下依度有冇人做廚房暑期工，時薪同番工時間大概係幾多同幾長？

第三場成日爆
堆FP機最主要用途係落雨泊BB車

依家先in?

我in f&b 等左成個月先有得上堂,下星期先返工

係呀，仲要下下星期先in apply左成個月早幾日先send email黎

到時,暑假都就完

只係番八月都ok，因為我七月都唔太得閒，但聽巴打你咁講，可能八月中都唔知有冇

做f&b個開工時間仲拖得耐過其他post 因為in完佢請你仲要夾個時間去做body check(唔洗你俾錢) 要等做完bc兩星期後先可以開始返工

等咁耐，如果八月頭冇得番我諗都係搵過第二份算

大家有無睇晚吹

主題樂園員工1

Custo

個肥仔自爆

有冇link

今晚食住飯睇

睇緊

邊個係張小姐

唔知喎
不過10明星入黎8個大牌

不過早排普巴黎勁friendly

咁夜先食飯
屯公又塞呀？

見過林文龍同郭可盈
個柒頭同事同佢講普通話
郭可盈都重笑笑口同佢講唔該
我就好想搵窿捐

唔係，夜咗返屋企啫

我估係張x芝？細仔啊嘛

都可能喎

尹x先生嗰到笑左
幻想到成個畫面好撚好笑

尹黑個樣本身都已經好搞笑

尹黑

係AL 同MS 畫紋身個幾條女都幾高質

spt 係咪一個星期最少返三日?

佢編左我五日係咪可以同佢話邊兩日唔得閒?

你咪搵人食咗去

但返part time 冇得揀時間?

份約寫最少返三日 (好似係)

佢叫你最少提供三日姐
有冇更係睇公司需要 唔一定有三日/要返足三日
如果編左就搵人食左佢啦

咩叫揀時間
你唔得咪報unavailable
想早咪報更果陣request 埋，不過唔一定俾
如果編咗嘅，就搵人食咗你更去啦

揀一星期返幾多日同星期幾 (樓上講最少報三日)

係有得揀 但係係你報更之前揀 唔係出左更先揀返邊日囉

出左更先揀 笑左

但唔係應該自己報咗availability 先會出俾你架咩

冇俾我報過

利伸: 第一個星期返工個更

In嗰日應該有張form比你剔你星期幾得閒架？

正解
不過我果陣都剔6日
好彩du 最後果日有lead 嚟confirm ojt 時間
我就話返邊幾日唔得

我發現我有收過最後個襟章

對老夫婦應該係退左役既CM? 佢地間唔時都會係樂園出現派呢個襟章俾CM

通常係年尾

好天返工嘅同事加油

已經黑咗

而家入去做Full time 是否不智?

想做下遊戲設施操作員果類

打工心態 係
Disney fans 係

我成日覺得入園做野係好辛苦，特別戶外工作果啲去灰熊睇下就明

TSL情何以堪

鬥慘

咁大獲

其實好小事

對玩家嚟講咪大獲，排咗咁耐無得玩

成日都有 基本上有任何downtime都要清queue

見到kay

想問下如果番朝早六點，有咩車可以到迪士尼

不如你問下組長有無得claim
我條team以前有啲shooting更要六點幾七點
有得搭的士claim返

其實我係申請spt, 佢好似話荃灣同旺角有車搭番黎，但唔知係邊同幾點開

想問下大家du係上兩日定1日半？

終於離開

2日

都係9-6？

果陣時係。而家唔知

下個星期去in

好 謝謝

依家都係

大暑係咪派雪條同雪糕

澳洲人黎架

DU著timberland得唔得

起碼都紳士鞋啦

我著dr ma boot

對夫婦退休前係教授

我做左6年，每年都見到佢地

睇住佢地越來越老，2r 可否不要老

我覺得OK
係帆布鞋同波鞋唔得

我都好驚有一年見唔到佢地真係會好傷心

係咪鍾意捉住啲cm傾計 我係大街同公仔影相既時候遇過一對老夫婦係我前面，佢好似派啲唔知乜野俾cm

應該係，佢地重會將每年去唔同地方影到嘅CM upload上佢地自己個網頁

有無佢個web睇下

係喇係喇，好似見過

年年都見好掛住佢地呀

前日in完戲服助理 比人叫番去等消息 係咪收左皮
自問表現正正常常

我之前都in過 又係等消息
佢根本冇乜點問野 自問都係表現正正常常

正常叫你出去等叫名簽約

見完請左

絲打幾時in嫁

睇黎收左皮啦
下星期去in rado 希望會請

星期一個時，你in pt定ft呀

Pt 啊 我星期二in

我in個時佢話pt位無咁多，我個日in pt個d好似好多都直接走左

我都有

想問女仔du應該著咩鞋

好似返學鞋is ok 利申: 4年前DU

睇2集

thanks

睇完先知原來A land咁恐怖

A land 一到夜晚就好暗 都唔知d人成日就黎煙花時走入a land 做咩鳩

氣氛好，可惜無乜野玩

頭先main gate有條大陸婆指住cm嚟鬧，果位cm唔洗上心

今日兔仔開售第一日，有冇人搶貨？

放工係duffy鋪頭買stellalou既時候竟然見返返書房個女仔買野
好後悔冇去識你

有人買唔覺人搶住買

想識邊個

我連個名都睇唔到

好似有個Gloria, 有個Maggie

佢地今日有返工？

Gloria好似唔覺，我去得多書房都開始認得佢地

我記得佢係cool牙架

係咪高高瘦瘦馬尾

唔算高

有無人知辭職剩返未攞既大假係咪計返錢比我？
點計法？

今日du有個女仔好靚好想識佢

巴打加油 落到location就冇機會嫁喇

咩意思

[/quote]

想問返7點既師兄/姐 搭乜車返？

都唔係唔得，咁樣咪得我話你想同佢做個朋友

more

乜野叫duffy啲女

Duffy間鋪?

想問du女仔可以著咩鞋如果著西裝去
可唔可以著黑色皮鞋

就last day 冇約續 想哭

脫苦海
好事黎

我覺得ok呀 都幾開心

洗乜着西裝

咩lob? 暑假都無得續

咁女仔可以著乜

過幾日du有咩要注意
搭車有無津貼

有無人23 24號du

Smart casual
唔好tee 牛仔 運動look就得
鞋嘅話唔好波鞋就得

涼鞋拖鞋都唔得

巴絲你地份戲服助理有咩做架？

黑絲啦
不過講真男仔多數恤衫西褲
女嘅咪求其一條斯文嘅裙囉
suit 都有人著嘅，加埋黑絲

津貼可以FF 下
地底泥spt 乜都無

終於夠1500個鐘上到頂薪

遲d派飛會由三張變四張

不嬲1500個鐘都係4張，1000個鐘兩張

Plaza in 有條女S字頭 好正好想識佢

最後買左套新衫
唔該曬兩位巴打解答

有無人24 25號du

要唔要相認
我絲打黎唔洗驚我係厹

絲打可以

add我tg

放假喇
一齊屌風眼

伊朗人?

有冇話幾點前落波要番？
係咪4點半

收工4個鐘前落就要翻
比如今日翻11收9，5點前落波都要翻，仲要2個半鐘（好似）內翻到

幾時有飛派呢唔知知

book左酒店今晚食自助餐，係咪正常開放

夠鐘既時候佢計得快過你

打咗去問
8號波都照開唔比我改期

我都問咗，頭先一落波就入園

今晚去咗翠樂庭，野食同環境都唔錯，重點應該係卡通人物

翠樂庭同chef mickey真係爭好遠
翠樂庭多好多迪士尼朋友 又會同你有互動
唔似chef mickey淨係企死個個位同你影相

定位都唔同, 價錢又唔同, 點比

打風搞到冇工返

兩者假錢相差幾多

百幾

食物呢有乜分別

原來今日有雪條

聽日都有

今日幾點
9點返工無
11點食飯無
一陣1730收工仲有無

今日聽日都唔洗返
好想食史迪仔隻手

三上遊亞入左park玩

有無人見到？

三上 正呀屌你

今日食左

咁早食飯 早餐都未落格咁濟

我fb見到
啲同事個個見到仲要合照埋

n年前去過Chef Mickey
無乜野食

有冇人知整name tag可唔可以轉名

Resign 再做返就得

迪迪尼仲請唔請part time?

後悔改咗呢個名？

要經理幫手Sd email先改到
有同事resign左再返同一條team改唔到

應該話唔俾佢改

我見同事pos冇改，但name tag ok

有冇巴打有hr電話? 佢地班仆街又出少左糧

最近做到真係好L9灰明明我係Part time但做ge野同full time一樣，返ge時數又係，基本上全部一樣，但就咩福利都冇

打去payroll

我都係

咁慘

好奇一問，想問下FP同普通隊比例上係幾多

我諗你唔係返attraction
Attraction ft同pt返工做既野一樣

扣左MPF未？
有糧單 自己去office拎

個quota好似跟個forcast 客量

sorry唔太明巴打講MRF係咩求解
我係睇返Kronos個時間計

啫係?

強積金

Lead 幫我搞掂了

咩land?
利申：已走，但都聽講好慘

其實我想問點喺kronos (?)度報間
我連點入kronos都唔知

PT/FT每月入息高過7100
份糧有5%會扣起咗落去供強積金
你拎翻份糧單睇就知出咗幾多錢
同有幾多落咗強積金

無account就問lead拎翻
登入咗之後
Request > 㩒右上"+" > availability > option再揀日子改

基本上每星期要比到3日 睇翻你地部門安排

點解依家個個新人基本野都唔知咁嘅？
翻工個陣都好多人問lol
個陣training第一日就已經教晒呢啲野

髮型問題燥左

呢樣係公司秘密, 唔講得, 只可以講排正常queue既客真係比fp客排長3, 4倍時間

巴打係咪番服裝

我係真係出少左，所以真係已搞掂

因為根本冇人同過我講點報更

唔話你知
係

我個Lead同我講我地依個部門pt係唔可以咁比更，只可以佢地比更我

其實我明明係Pt但日做5日，一日9個鐘，一星期45個鐘，係勞工法，好似係要有員工福利

唔怪得之前in話五日得閒都唔請

咁慘
你返邊個部門？

但你嗰位好唔好做

我地係有有薪假日同年假
但你要連續咁返夠一定數量先有

ENT?

有冇人知如果想轉部門個網頁係邊個可唔可以比條link我

如果spt辭職可唔可以即走定要七日通知期？
係咪要遞辭職信？

啱啱先ojt完未夠一個月

喺酒店返工，如果想喺返工前/放工後入park行噃轉嘅話，可以點行？

搭shuttle係609落車行出park

係 帶返簽約收嗰個公文袋同name tag還
要辭職信 冇既佢會到時比封你照住寫

咁係打去hr定同組長講？
可以即日走？

costuming

宜家就係正常會返到同full Time一樣咁多個鐘

同組長講 然後約一日返黎還野

咁張staff card係即時俾返佢定點？
因為幫人book左酒店要用張職員證

同一日收返

還野嗰日收？姐係我今日講既話就還野嗰日一齊還staff card？

對 還野嗰日會有人帶你去team d delete costume record然後收走你張卡睇住你走

咁就無得住酒店嚕

仆街遲左tick走d更
點算

放更囉 搞唔掂就射波

巴打嗰位有咩做

由於進行私人活動，香港迪士尼樂園於2017年9月24日的開放時間為上午9:00至下午6:00，而明日世界將於下午4:30關閉。詳情可向演藝人員查詢。

為準備即將舉行的特別活動，「迪士尼光影匯」夜間巡遊將於2017年9月4日至11月1日期間暫停演出。close 6點

做埋d on9野

Costuming 其實同執貨倉無乜分別

8月8食金莎

做Store既話Du完幾耐之後會要你返工？

冇定 等你部門同你夾ojt時間

想問下 萬聖節兼職保安 幾錢人工倒
同埋會番幾點
同埋仲有冇請平日兼職保安

公司wifi點連架
Kronos account名同密碼？

公司wifi只要後台範圍就連到

12月果陣翻過empo既pt，但之後2月果陣冇續約走左
到4月果陣再apply過呢個post，有send email比我約interview，但我miss左
前幾日我再apply pt，但到今日都未有email比我約interview
請問會唔會black list左我

Apply左part time 萬聖節 遊樂設施及賓客服務款待專員 佢個名好長 有冇伏？？ 15號interview

絲打幾時apply

想問下各位巴絲打意見
想轉部門，應該直接去見好定內部再申請?
如果直接去申請見工好唔好填自己做緊?

利申:底花花地

想問下巴斯光年特刊派晒未

你估你唔填佢就唔知咩？

咁又係

請問store好做定ags好做
Halloween part time 兩邊都有得in

ags

Halloween A&GS AMS 會做d乜

係鬼屋出面排queue之類既工作
完左halloween會續你去aland同main street d attraction度

Merchan interview 會問啲咩？有無人呢個月去左in?

放假想入去迪士尼行下，係咪行職員通道就得？
同埋個日可唔可以係職員飯堂食飯？

自出自入無人理

會唔會做做下有機會調番去非halloween嘅attraction

咪話會去aland同mainastreet

完左約 而你又表現正常就會續你
正路唔會返返下鬼屋哂時間train你去其他地方

成日啲優惠都叫人上演藝人員網站
但我唔識上
有冇人可以教教我
同埋book左酒店 $488 期待

樓上巴打/絲打 我幾個月前in過merchandise 四人一組有少少似傾計咁輪流問
中文自我介紹 普通話讀篇文
問左題要用英文但唔記得左
跟住有啲情境題 用返廣東話嘅
如果有個大陸guest打尖 你會點做
最後兩個簽約兩個返去等消息

你地location嘅電腦應該會有個網

哦即係break room果個 ？

Sorry係我問得衰 我就係指會唔會做到一半鬼屋可以轉去其他attraction 因為佢簽我9月2號 但鬼屋唔係24號先開始咩 咁呢幾個禮拜有咩做

唔會 完咗鬼屋續你約先會train其他
要DU又要OJT

9月2號 完約

面試問咗啲咩 22號去in

今日收到hr電話 簽我做Halloween actor 等左成個月終於收到電話😭

點解book到$488咁平嘅

佢剩係叫我英文自我介紹同俾咗份稿我用普通話同英文讀 跟住就請咗

1888

Pt都可以訂啊
你去team D 果塊告示版睇下

同事
明白你地pt都要返5日既苦況

是咪上官網訂就得
Btw我係spt only

我都係spt呀
佢有個訂房網架 條link我有但無理由係度放出黎 你去deam D canteen對出果度睇下啦

前兩日apply 今日收到email 約左25號去見 希望請啦

續到spt我切柒 跟巡遊裸跑呀!!!!!!!!

我返酒店嗰邊 邊度係team d

team d你以前上du果度

留名跟進

?

感謝 遲啲返工去望吓先

同事...聽聞你好似續左約WOR, 係唔係要裸跑?

求教咁多位，做F&B有咩要注意?

屌你 咪撚燈啦
9月2完啦仆街

我都應該無得續

我唔信, 你上星期已經拎左新約

快d裸跑啦同事

燈

找唔到數了 屌

岩岩apply左 正常幾時會打黎

星期五in完之後無電話打黎 係咪無望
Seasonal

係 我每次apply 都係即請

自問答得幾正常 同我一齊gp in嗰幾個都無即請

最後一日返工要交返d咩？

屌 好撚後悔入左去做merchan
D人閪撚到仆街

星期五請左做merchan 想問更係咩時間

大約8個鐘一更
你會後悔

今日fun day好垃圾

想找數都冇得找

見到請Halloween a&gs ，想問下語文唔係咁好仲有冇機會？會唔會得好少更返？

你做咩land? 個個land啲人都係咁架？

幫人問
酒店f&b spt係咪要勁早返到去？

希望佢比4日更我 有事要搵錢

要睇你係咩post咩更架喎 就咁講spt點知

聽講9月1日開始演員係樂園買野半價 想知係咪真既？

又叫我返去in ags 屌你老母

申請左halloween attraction 佢比人揀既interview得星期二揀 而我星二係天地堂 未必趕得切點算好

有無人知點樣改interview時間 要打去邊

我都係星期二
3點局走一堂

去到幾時

Spt都有？

想問下有冇朋友星期日去咗in 迪士尼朋友

a&gs定sales好做啲？

屌你老母 本身今日去IN
點知早2日有人打黎問我點解唔比更返工
屌你老母2號 完約你又唔叫我續 更你又冇比我 我自己返黎打卡?
話等佢問HR HOLD完先 HOLD撚到家下CHECK OUT又唔叫我 續我又唔叫我
你老母想點撚樣

10月完約唔知有冇得續

佢會問你續唔續 續既睇佢地請唔請你再續 唔請你既88

想問cm 55折個優惠係只限一次一張單過定係可以用幾次

冇限，好似A B type咁用

有冇人收到email下星期interview?

點解仲唔打比我話我知幾時返工

巴打幾時in
隔兩三個月先打嚟話請都有可能

已經請咗我喇 我唔駛上du所以話要等電話

都可能要兩三個月

冇人

有冇ent朋友仔
聽講d迪士尼朋友好仆街

點仆街法